\begin{song}[remember-chords]{title={Gajba puna piva}}

	\begin{kitica}
		Moja draga i ja i gajba puna piva, \\
		Sunčan dan, ma sve nam je milina. \\
		Danas na plaži muzika svira svira, \\
		Svi se kreču, jer svako igra igra. 2X
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tu je Ivana, tu je i Marko, \\
		Zvala me marija, dolazi Žarko, \\
		Voda je topla, vreme je super, \\
		Idemo posle da vozimo skuter.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Dodji i ti, popij jedan Somersby, \\
		Tu sam ja, pijem gajbu jelena.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Danas neču da radim, \\
		Danas je na plaži party. \\
		Tu mi je draga, \\
		I tu su mi drugari.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mnogo riba ima, kao da je kasting. \\
		Dodji na piče, jer ja te danas častim.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moja draga i ja i gajba puna piva, \\
		Sunčan dan, ma sve nam je milina. \\
		Danas na plaži muzika svira svira, \\
		Svi se kreču, jer svako igra igra.
	\end{kitica}

\end{song}
